我地要求既係根本性既改革

唔好再問咩撤回收唔收貨
屌你地係咪唔記得仲有填海 國歌法
鬼鬼祟祟裝緊既監控燈柱
未來可見既辱警罪
咁耐以黎作出犧牲既兄弟手足
如果我地收左貨
隨之而黎既肯定係比新疆更壓迫既統治
香港人 堅持呀

放心, 五大訴求, 缺一不可
我地可以逐個逐個訴求袋落袋, 但缺一不可